投入過多 無謂浪費錢 無謂創科

投入過多 無謂浪費錢 無謂創科
預算陳茂波 終於癲了
要幫不幫 卻揀OP 來料

窮盡知識 而浪費太多 培育太少
直到場大考 即將考了
免金考試 眾多考生 狂掉

豪用公帑 人們勤納稅真的傷了
世間人 未救返 太有錢 無視需要
無力得很 財爺能力我心想不了

笑死人 未派飛 民怨破表

人漸變多 無奈地冇多 財力太少
預計又要爭 公屋單位
滿足不多 難敵箇中 玄妙

無奈太多 從任命錯多 成熟太少
常望你有招 減少空置
己經出招 未見有料 藏掉

無力欣賞 明明還在說資金多了
有些人 實要幫 冇錢偏 唔合資格
而又多錢 從來能活卻怎麼幫了

百種人 望你幫 做對太少

如夢初醒獸

黎明嘅越夜越有機

推

手土

唉